公司黎左個日本同事好似上原亞衣

點撚樣專心工作呀
番屋企又要j

伯母都好似

圖？

樓主知自已撚樣就好了

可能真係亞衣
拍緊新企劃
你去馬就做左男主角